大阪京都7日6夜行程 求評

2個人去 有1個唔太鍾意行商場

第一日
1200 到達大阪機場 → 天王寺附近 check in (→ 住吉大社太鼓橋) → 大阪城 天滿宮 天守閣 → 梅田スカイビル空中庭園(晚間)

仲有乜可以做？

第二日
0830 USJ → 2030離開

之後有乜做？

第三日
0930 check out → 黑門市場 → 法善寺橫町 → 坐車去京都 西本願寺附近check in → 西本愿寺 → 東本愿寺 → 上賀茂神社 → 鴨川 → 河原町

第四日
單車遊
0900 京都站租車 (→ 0915 西本愿寺 → 東本愿寺) → 二条城 → 南襌寺 水路閣 → 哲學之道 → 銀閣寺 → 北野天滿宮 → 金閣寺 → 1800 金閣寺還車

想去埋鴨川 可以點樣加？
如果早一日去得切東西本願寺，呢日就不用去

第五日
1030 嵯峨野トロッコ列車 觀光小火車 → 竹林步道 → 嵐山 渡月橋 → 大覺寺 → 化野念佛寺 → 愛宕念佛寺 → 天龍寺 野宮神社 → 嵐電

第六日
(單車遊)
0900 伏見租車 → 伏見稻荷大社 千本鳥居 → 三年坂 → 八坂塔 → 二年坂 → 高台寺 → 八坂神社祇園 (→知恩院) → 花見小路 → 白川 (→建仁寺) → 1800 京都站還車

有冇機會去埋: 京都塔、清水坂、二年坂、八阪通？如果去，點樣加好？

第七日
1000 check out → 奈良：東大寺 → 奈良公園 → 若草山 → 春日大社 → 三条通 → 1745 arrive airport → 2000 大阪起飛

另外想問我呢個行程有冇pass值得買？

同咩人去先？

情侶去啊

係咪太長冇人睇

美國村

第一次去???

我第一次去
男友去過幾次

你覺得可以放響幾時去啊？
同埋果度有冇乜特別好玩？

點解唔叫男友PLAN

我plan完再比佢執啊
我太多地方想去

可以分拆使用,但你咁集中京都,都唔知介唔介紹俾你

你去京都可以去下鞍馬食流水麵,夏天先有得食

多謝你咁仔細回覆我啊
個pass望落都幾吸引 我再度下抵唔扺

咁想問你覺得鞍馬流水麵點樣加落行程好？

諗住每句紅字最後一句都係扑野

我幾鍾意嵐山, 淨comment嵐山
1030唔算早, 因為啲野都早收同早天黑, 早去早回好過
冇紅葉搭火車只係交通公具, 可考慮搭船仔
竹林冇相象中咁靚, 入嘅話最好入黑前去

船仔有諗過，但覺得太貴同埋坐船時間太耐，上網睇過片，中間好似得一小段路係有激流，所以好似不太吸引。
同埋因爲嵐山果日我想去埋有d遠既化野念佛寺果邊
所以都驚就算坐10:29 班小火車，都會唔夠時間

美國村無野玩 除非你好鐘意買mk衫

嵐山小火車係唔係由龜岡站坐返去嵯峨站 再行竹林咁好d？
我自己都plan緊 想去埋金閣寺

建議你坐JR到龜岡再坐返去嵐山 近竹林好多 順路行

我都有放入行程 嵐山金閣寺 留名學野

有冇好似下北澤d二手衫店？
如果冇，咁應該不去美國村了

金閣寺收5點 我諗都要早去完嵐山食完午飯就要去金閣寺
同友人去 佢難早起

我唔好入面d style 所以都係就咁行下就算
鐘意歐美風既應該會鐘意行

我係龜岡站出發 但應該嵐山站落
金閣寺應該另一日去，因為想去化野念佛寺果邊

對啊！我就係打算咁樣坐

咁可以慳翻不用去

去咩野
冇Pokemon shop

黑門市場可以唔使去都得
我前日去完出哂血
貴左好多

奈良可以食志津香
依家食緊

上次去嵐山 河邊有間咖啡店好多人排隊
連本地人都排 我估應該唔錯

拎住杯咖啡 坐係河邊好寫意

我諗過去奈良 上 伏見稻荷 再八坂神社
奈良玩完鹿就走 都唔知上唔上到
第一次去 車都唔熟

前年去 果時黑門市場先叫做開始多人 都可以慢慢行

上年12月去 又多人又迫

行入去好辛苦

7成香港人2.9台灣大陸0.1日本人

咁我預埋時間去！

好趕wo 除非你好早出發

奈良入公園前有間釜飯 見好多人推薦 可以一戰

次次去到都好多人排隊 無食到

伏見其實可以行好耐 不過你係咁打卡都得既

我行程係 宇治+伏見+京都站附近咁樣

男朋友話想去啊 同佢商量下先

第六日清水同八阪其實好近
八阪右手邊就係清水
清水睇景好快睇完
入場要比錢同單車應該難入
又逼又多人

去得嵐山呢d地方就嘆杯咖 睇下風景吹下風慢慢享受啦

不過記得唔好邊行邊食 好無禮貌

同埋嵐山電車站轉右直行 有間鋪頭係賣手作特色野
上次去門口有d當地人自己整既茶葉 好熱情咁叫我飲
又幾正 最後買咗幾包

依家落緊雨
我20分鐘左右入左去

志津香釜飯？
係咪要排好耐？
我plan左一到步去食

清水開返未其實？ 而家好似全部封哂整修

就係呢間喇 去2次都太多人排 無食到

我聽過有人咁上 但好似有d chur
同埋我去奈良果日要預時間翻機場

其實我都不想去黑門

一直有開
係有維修d木柵搞到個樣唔好睇
但主要都係睇出面d風景

重以為係封哂 連入都入唔到

2次去都食到
上次起碼排成粒鐘
不過抵

我今次係黑門食左小小就叫朋友轉食魚心，12點先開門
豪快就11點半開
2間都近黑門既壽司店

提子

不過應該一段時間唔再去關西住
想去埋日本其他地方先

你8點機 姐係最遲6點要到機場

奈良去機場都要差唔多2個鐘⋯

4點就走其實得返好少時間

清水裝修緊 都值得去？

聽講未

嵯峨嵐山果日1030 上JR差唔多，坐嵯峨野小火車係冇可能買到即班車飛(觀光車卡)，除非係普通卡你都接受，否則觀光車卡實要隔兩個鐘先可以有位。
買完飛，就睇著開車時間去行下嵐山/渡月橋，咁回程時就可以專去天龍寺/竹林小徑。

咁快
我見有人話要預2.5hr 連埋食

上年6月去都有木板 擋住d景
試下著和服囉

放毒

依間係奈良個到？？

Yes

我係打算坐10:29龜岡開果班小火車啊 你覺得o唔ok啊？

1030 龜岡開？ 即係先坐JR 去馬掘再轉小火車？ 咁會易d買飛，咁你要係馬掘站行過去龜岡，OK 嘅，避開人潮，不過亦要留意，呢個時間點，兩邊風景唔太特別，不要太大祈望，叫做到此一遊。
嵯峨野最靚嘅時候係春秋的櫻花/紅葉。

係呀，我打算咁樣去
聽你地咁講，我再考慮下坐唔坐小火車好

另外記得小火車逢星期三唔開，假日除外

好在你提醒，我先留意一下
不過我不是星期三去

本身想去坐船/小火車 但係上網睇睇下 唔係春櫻秋楓去好似冇咩特別
除左金閣寺之外仲有冇咩野睇?

去嵐山時 我打算去埋 : 竹林步道 → 渡月橋 → 大覺寺 → 化野念佛寺 → 愛宕念佛寺 → 天龍寺 野宮神社

更係啦， 無論幾貴都排晒隊

去啊 我唔太鍾意行街架

想去咪行下囉， 唔好勁消費， 唔值

係咪天王寺動物園？
我應該不會去 留翻遲d得閒再去
怕不夠時間用 同埋之前都去過幾個動物園

之前聽人講話嵐山一日唔夠用 依家又話玩唔到耐 好亂

有架巴士1個鐘多d可以去到機場

上次排左成個鐘先食到

我去伏見稻荷啊 第6日去
我覺得係必去！

我都覺

你踩單車，金閣寺個日我估去到6成

但每小時只有一班車miss佐就仆街了

咁樣得唔得？
0900 JR山陰本線 → 0945 馬崛站 → 1015 龜岡駅 (嵯峨野トロッコ列車 觀光小火車 第5卡 嵐山站落 → 1100 天龍寺 野宮神社 竹林步道 → 嵐山 渡月橋 → 大覺寺 → 化野念佛寺 → 愛宕念佛寺 → 嵐電

上星期去左, 多你2日...
果2日去左立山黑部+溫泉旅館

我諗緊可能坐呢個pass 不過就要預好多時間

咁就掂啦
我幾次去關西都係坐南海去機場前面outlet再轉巴士

呢張pass要坐近鐵奈良去難波＞轉南海電鐵去機場

係難波轉車係要落車， 拖住你d行理， 手信， 戰利品行10分鐘， 先轉到車的

嵐山小火車好多蟲
不過成日有學校去旅行，預時間走可以聽班JK尖叫

咁可能要坐巴士了 我再查下

如果坐JR奈良， 可以係天皇寺轉車去機場， 個度轉車唔洗出閘架， 佢壞處係JR奈良拒離公園有D遠

巴士壞處就係1小時一班， 各有利弊啦

如果你男朋友去過好多次日本， 交通俾佢諗啦， 大阪D交通真係痴線架， 睇到頭都痛

好 唔該晒你
不過佢多數都懶得煩 唔買pass

咁你了解下d pass都係好事黎既， 因為不久既將來， 你會成日飛日本

係啊 東京都去過幾次
期待之後花期再去京都

你去到就唔會咁早起身架啦

我都驚緊

最怕係日本坐車

大阪京都仲要麻煩過東京

你幾時去？

10月 有排

最更新版本：

7/6
1200左右 arrive KIX → 1300 出境 → 1430 天王寺附近 check in (→ 住吉大社太鼓橋) → 大阪城 天滿宮 天守閣 → 梅田スカイビル空中庭園(晚間 最遲10點入場)

8/6
USJ
0745 出門 → 0815 到達 → 0900 入場 → 0915拎哈利pass → → 睇晚間巡遊 → 2030離開 → 難波 / 道頓堀 / 心齋橋

9/6
check out → 法善寺橫町 (→ 黑門市場) → 京都 西本願寺check in → 西本愿寺 → 東本愿寺 → 上賀茂神社 → 鴨川 → 河原町 有乜好搞？

10/6
單車遊
0900 總店KTCP租車 (→ 0915 西本愿寺 → 東本愿寺) → 二条城 → 南襌寺 水路閣 → 哲學之道 → 銀閣寺 → 北野天滿宮 → 金閣寺 → 1800 金閣寺還車 之後搞乜好

11/6
0900 JR山陰本線 → 0945 馬崛站 → 1015 龜岡駅 (1029嵯峨野トロッコ列車 觀光小火車 第5卡 嵐山站落 → 1100 天龍寺 野宮神社 竹林步道 → 嵐山 渡月橋 → 大覺寺 → 化野念佛寺 → 愛宕念佛寺 → 嵐電 →唔知做咩好

Day 6
(單車遊)
0900 Urbn Hotel KTCP租車 → 伏見稻荷大社 千本鳥居 → 三年坂 → 八坂塔 → 二年坂 → 清水坂 → 八阪通 → 高台寺 → 八坂神社祇園 (→知恩院) → 花見小路 → 白川 (→建仁寺) → 鴨川 → 1800 總店KTCP還車 → 京都塔

Day 7
1000 check out → 奈良 → 志津香釜飯 → 奈良公園 → 東大寺 → 二月堂、三月堂 → 春日大社 (→ 奈良國立博物館) → 三条通 → 五重塔 (→ 奈良町) → 福袋烏龍麵 麵鬪庵 → 16xx 離開奈良 坐巴士 → 1745 arrive airport → 2000 depart from KIX

最後一日去咁多地方會唔會太Chur

睇天氣啦
我依幾日一係30幾度一係落雨
一半行程都玩唔到

先利申半個京都人先
兩位係咪都好鐘意踩單車
唔係o既話第4同第6日相對會辛苦o的
先講天氣問題, 關西o個邊都開始熱
踩得耐出哂汗o既話頂唔頂得順

再講景點問題
其實有冇睇過景點o既位置o係邊
銀閣寺同金閣寺一個東一個西仲要中間夾好幾個景點
除非你真係去到就咁打卡
唔係o既話都幾忟水

btw如果想加鴨川o既話咪o係第6日到加
花見小路行過o的就係
不過要留意花見小路 o個邊唔踩得車要落地行

同埋第7日我覺得冇咩可能完成到

其實去嵐山o既話
搭嵐電會近好多
o係四條大宮到有站可以搭

第7日我再cut下
想問銀閣寺去金閣寺要踩幾耐？
地圖有睇過 但我見有間單車舖話係25min左右到

25分肯定唔得
你地踩得快唔快
定正常速度
銀閣寺踩半個鐘頂盡都係去到京都御苑到

我睇google map寫金閣寺揸車去銀閣寺都要22分鐘，段估踩單車唔會只慢揸車少少卦
不過睇佢步行時間係1小時25分鐘，以單車需時大約係步行時間1/3計又好似踩車25分鐘合理，我諗如果極熟路，全程又非常順暢唔使停留keep住高速踩或者做到既

咁我再plan下先

我再睇睇點安排好

想問下清水寺 祇園 鴨川 河源町 錦市場同伏見我見都係沿住去 如果分兩日點編會好啲

原來伏見同清水差好遠 自

再遲兩日搵酒店真係等訓街

你幾時去？
我book好曬了

不過我見好多人都會伏見上清水

我暑假去啊 你唔係十月去？咁早book左

你同你朋友拍拖幾耐呀?

你地第一次一齊去旅行?

不如套下你男朋友口風， 佢平時去旅行係點架

流水麵係貴船，早上個禮拜去好多人，要等接近一個鐘先有得食
另外都有川床料理

如果樓主鐘意鴨川的話，可以課金去食先斗町食納涼床料理，不過通常都要book

嵐山 渡月橋 → 大覺寺 → 化野念佛寺 → 愛宕念佛寺 → 嵐電

大覺寺同 化野念佛寺+愛宕念佛寺 都係嵐山最東同最西邊

渡月橋去大覺寺好似係有巴士
大覺寺<->愛宕念佛寺都有巴士
但唔肯定化野念佛寺有冇巴士落返車站果頭

如果搭車都要預返時間

另外我覺得大覺寺至到直指奄中間有段路都幾靚

其實唔遠，搭京阪電車都係差幾個站

可以第一日朝早去伏見，之後1-2點錦市場，行到錦市場收檔就河原町

第二日先清水寺-->茶碗坂-->產寧坂-->二寧坂-->法觀寺/石塀小路-->八坂神社-->祇園-->花見小路-->鴨川-->河原町

隻腳唔跛既話可以唔洗搭車

第七日
1000 check out → 奈良：東大寺 → 奈良公園 → 若草山 → 春日大社 → 三条通 → 1745 arrive airport → 2000 大阪起飛

京都haruka去機場車程最快80分鐘(當90分鐘)
好似1600有一班，之後就1630 (你再check下班次)
計埋河原町去京都車站程巴士，去到又要買車飛，最遲1530要係河原町上車

同埋最好一check out就去京都車站寄存行李，或者叫酒店幫你寄去京都車站到走果時拎

所以你可能得4-5個鐘時間，當中包括：
- 早餐午餐時間
- 京都去奈良來回車程
- 奈良果幾個景點
- 行三条時間

last day都係唔好預咁炆好d

Book左hotel il cuore namba 有冇人住過

我係6月頭去
另一個巴打先係10月

一齊左幾年
去過好多次旅行
不過我鍾意自己plan好先多d 尤其我好期待去京都

咁我再諗諗點安排先

好 我再睇睇

三條通應該不會行得耐，我本身唔太鍾意行街
不過我見有人話，奈良有車直去機場，我再睇清楚，同諗行李點搞
有車直去就應該放奈良車站
本身都plan係會放低行李響京都車站

btw 多謝覆我咁仔細啊

我黎緊都去大阪 有少少野想請教下
1. 我會去伊勢 同 名古屋 (主要睇神社) 係唔係買近鐵PASS會比較好?
->因為有兩日會去埋京都 所以考慮近鐵PASS
2. 會去埋姬路城 (呢度我應該會買JR 一日PASS) 會唔會有更好既選擇?
第一次去日本 做左少少功課 但都係唔太清楚D交通
希望比較有經驗既巴打提點下

你去幾日啊？ 你好似去好多地方 d交通會用好多時間
不過交通我唔太識 要等其他巴打指點

多謝各位巴絲打意見
我再plan下 plan好會再放上來同大家分享

我去8日7夜
去 名古屋 同 伊勢 嗰兩日都要早起身坐近鐵特急
今次自己一個去日本 想見識下D神社 同埋比較有日本特色既建築
所以好似會好忙

第6日啲路踩唔到單車架 唔建議試

除左花見小路，仲有冇其他地方係踩唔到架？
如果唔踩單車，去唔去得曬堆景點呢？

清水寺同果幾條斜路都太迫人 唔會有位踩到
其實你朝早搭京阪電車去伏見
玩完又搭返京阪電車係清水五条落, 然後轉程巴士去清水寺就ok

咁花見小路 白川 鴨川 夠時間去嗎？

花見小路同祇園白川你去到都係感受下街景同影相打卡
應該問題不大

鴨川你可以預黃昏magic hour時間行過去, 大約6點幾至7點前, 7點後個天就開始黑
當然鴨川日頭都好靚, 特別係朝早, 試過有次等女友起身, 8點幾9點係鴨川散步非常舒服

咁果日就應該不踩單車了，甚至可以租和服著

著和服行動力-75%
又揹唔到袋 裝備-90%

又有道理 咁都係留翻遲d先著
今次都考察

情侶就休閒啲啦，趕到隻狗咁

又唔係嘅 睇你想唔想著
通常都係女仔想著多，好多人都係第一次去

條仔咩曬所有嘢 裝備+100%
行到咁上下搭的士 行動+100%

應該今次主要係行左次先 等自己有個概念 睇下有冇d咩寺下次唔洗入去/唔洗去 下次花期去時先著和服
不過要再諗清楚 好矛盾
難得依家淡季又少d人 同埋到時花季 我地影相會帶多幾部機 怕唔方便
唉要再諗下

咁港女既行為

港女 : 著得靚啲都係你有面咋
Btw 呢啲天氣著和服諗起都熱

再諗諗 同埋到時睇天氣再算
落雨真係唔知點算

我上網睇話六月中先開始梅雨季
我7月去一定熱到仆街鳥

搭單一問
住京都 去宇治奈良一日玩唔玩得晒

我見好多人會一日去晒

我都見到 但係佢地好似淨係去平等院
平等院=>宇治神社=>宇治上神社=>朝霧橋=>中村藤吉
預計八點半至九點到宇治 有冇去過既巴打知到行完上面景點要幾耐?

想去食釜飯又唔想排呢 可以去新大宮間分店 搭一個站加行10分鐘內就到 上星期6點去 唔使等直入 入面全部係本地人同埋有啲預約席 所以唔好太遲去

唔該巴打
不過呢間好似不順路 應該不太考慮

視乎你對每個景點細心咁睇定散步形式咁行o下咋喎
不過中村藤吉一定要早o的去唔係會好多人排隊
其實都唔明點解咁多人排中村
覺得純粹名氣比較大
食物唔算太大驚喜

港式煲仔飯好食過佢

真定假啊？
搞到我好淆

另外想問6月頭 星期五去USJ 預8點半去定排隊入場 夜晚8點半先走 係咪都要買pass？
仲有 依家入哈利波特園區仲係咪要去中央公園拎pass抽時間先入得？

7:55 分請到達門口就得

我食鳳爪排骨煲飯屌唔過佢
上面套野最勁係令人好有胃口

佢果日9點入場 都要0755開始排？

留名

最新update:

7/6
1200 arrive KIX → 1430 四天王寺 check in → うどんの前田 四天王寺本店 → 1530 大阪城 天守閣 → 1800 梅田 → 藍天大廈 喝鈍 豬扒專門店 瀧見小路 → 梅田スカイビル空中庭園

8/6
USJ
0815 到達 → 0900 入場 → 0915到中央公園大白鯊對面拎哈利pass → 睇晚間巡遊 → 2030離開 → 睇攰唔攰 再決定去不去 難波 / 道頓堀 / 心齋橋

9/6
0930 check out → 1000 四天王寺 → 1100 法善寺橫町 → 1hr 1330京都 西本愿寺 check in /放行李 → 1430 西本愿寺 → 1530 東本愿寺 → 1630/1700 上賀茂神社 → 有乜做？

10/6
單車遊
0845 四條/烏丸站 租車 → 0920 二条城 → 1045 北野天滿宮 → 1200 平野神社 → 1315 金閣寺 → 沿路搵舖頭lunch 1.5hr → 1500 銀閣寺 → 哲學之道 45min → 1600 南襌寺 水路閣 → 鴨川快影 1800四條/烏丸站 還車 → 做乜好？
Total 車程約 23 km 約2hr

11/6
0900 JR山陰本線 → 馬崛站 → 1029 龜岡駅 嵯峨野トロッコ列車 觀光小火車第5卡 嵐山站落 → 天龍寺 庫里 野宮神社 竹林步道 → 渡月橋 → lunch → 巴士 → 大覺寺 (→ 直指奄) → 巴士 → 1400 愛宕念佛寺 → 1515 化野念佛寺 → 巴士 → 1830 渡月橋(萬燈漂流活動) → 嵐電 → 做乜好？

12/6
(和服)
(→ 御香宮神社) → 伏見稻荷大社 千本鳥居 → 四条站 → 白川 祇園新橋 祇園小森 → 花見小路 → 八坂通 → 八坂塔 (→ 三年坂) → 二年坂 → 寧寧之道 → 石塀小路 → 高台寺 → 八坂神社 → 1730 鴨川 → 四条河原町 → 京都塔 → 做乜好？
13/6
1000 check out → 1hr 奈良 → 1.5hr 志津香釜飯 → 東大寺 (→ 若草山) → 奈良公園 → 春日大社 (40min) → 16xx 離開奈良 坐巴士 → 1745 arrive airport → 2000 depart from KIX

另外有些問題想求解答
1. 買不買KanSai Thru pass？
2. USJ 我係星期五去 9點可以入場 最遲8點半走 我應該會8點3去到排入場 唔買pass 會唔會有好大問題？
3. 依家入哈利波特園區仲係咪要去中央公園拎pass抽時間先入得？
4. 有冇跨店歸還的和服店介紹？
5. 奈良點樣翻關西空港係最快？
6. 京都夜晚有乜做？

啱啱去完伊勢+姫路
因為太懶冇研究pass,所以咩都冇買
大阪去伊勢單程一人要3千幾Yen
大阪去姫路就千幾Yen
你可以研究一下

伊勢推薦去內宮橫丁行下
好多旅客，但係冇強國人行
松阪牛可以試燒肉一升瓶

樓主鐵腿行？

都算係 但夏天就差d
好貪心 想去多d景點
你覺得有冇咩地方唔太值得去？

Lm
京都一日遊有咩地方值得去？
同埋清水寺整緊咁仲有冇得着和服

我覺得伏見稻荷/x年坂
橫掂依家不是花期

咁睇黎可以順便去埋奈良京都即日來回？

好似諗得過wo你

但唔知多唔多人去奈良著和服玩鹿呢？
清水寺我今次不去 橫掂維修緊 留翻遲d再去 因為我個行程都已經好密

應該京都著完先入奈良

第三日東本願寺搭車上上賀茂都要大半個鐘
留意番時間
同埋都仲係覺得奈良嗰日太趕

京都夜晚真係冇咩好做
祇園嗰邊六點零就收
主要都係行河原町（但河原町都收八點到）
或者去先斗町/三条食飯
再唔係出京都站行

咁可能第三日cut東本願寺
奈良就cut東大寺 不過最緊要都係睇翻空港交通

我去咁多次日本最後一日基本上只會係酒店附近同機場行吓，唔會編任何觀光行程

我次次都係趕去機場 最後個半鐘到
今次仲要冇乜行李都算方便 同埋民宿果度要早check out 所以都想去埋奈良
睇下如果個釜飯等太耐就唔排 玩鹿唔好玩咁耐

其實唔值得去你都唔會擺落去。不過真係貪心咗

YES

好 咁我再早d到

買PASS 隨便

我係唔買PASS玩曬 ~ 18:00左右就玩曬

你一入場玩乜？ 有冇抽整理券？

6月10日晚考慮坐鴨川納涼床，唔怕貴既試下外面座位套餐，夏季限定

仲有樓主既行程好傷腳骨力，中間有日疲勞過度，之後都唔駛行咁滯，要記住你唔係薩摩人，島津家久行成個京都東都，逐個景點走都要分兩、三日

行得少既現代人要注意

奈良個行程我都認為太趕，你到時又有行李、又要行景點，車站、東大寺到春日大社既路長，你前幾日累積咁大疲勞怕你辛苦

我應該會cut東大寺
單車同和服日都已經cut咁d 遲d再放上來

冇抽

最新行程 求評

7/6
1200 arrive KIX → 1400 黑門市場 → 1530 鶴橋站check in → 1545 大阪城 天守閣 → 1730 梅田 → 藍天大廈 喝鈍 豬扒專門店 瀧見小路 → 梅田スカイビル空中庭園

8/6
USJ
0745 到達 → 0830 入場 → 晚間巡遊 → 2030離開 → 睇攰唔攰再決定去唔去 難波 / 道頓堀 / 心齋橋

9/6 去京都
0930 check out → 1000 四天王寺 → 1100 うどんの前田 四天王寺本店 → 1200 法善寺橫町 → 1hr 京都 → 1330 西本愿寺 → 1500 東本愿寺checkin → 40min車程 1600 上賀茂神社 →

10/6 單車遊
巴士 → 0850 金閣寺/平野神社 租車 → (5min車程) 0910 平野神社 → (5min車程) 1030 金閣寺 → (10min車程) 1215 北野天滿宮 → (15min車程) 1330 二条城 → 沿路搵地方lunch (20min車程) 1500 南禪寺 水路閣 → 1600 鴨川 → (30min車程) 1800 京都站還車 →

Total 車程約18km 約1.5hr

11/6
巴士 → 1100 天龍寺 庫里 野宮神社 竹林步道 → 渡月橋 → lunch → 巴士 → 大覺寺 (→ 直指奄) → 巴士 (→ 清涼寺) → 1400 愛宕念佛寺 → 1515 化野念佛寺 → 巴士 → 1830 渡月橋(萬燈漂流活動) → 嵐電和服之森 → 嵐電 →

12/6 (和服)
0700 伏見稻荷大社 千本鳥居 → 0850 四条站 → 0900租和服 → 1000 白川 祇園新橋 祇園小森 → 花見小路通 lunch → 八坂通 1330 八坂塔 (→ 三年坂) → 二年坂 → 寧寧之道 → 石塀小路 (→ 高台寺) → 1600 八坂神社 → 1730 鴨川 → 1830 四條 還和服 → 四条河原町 (→ 京都塔) → 鴨川納涼床

13/6
1000 check out → 1hr 奈良 → 1130 志津香釜飯 1.5hr bk車 → 1300春日大社 (40min) (→ 1430 若草山) → 1500 奈良公園 (→ 東大寺) → 1605 上巴士離開奈良→ 1730 arrive airport → 2000 depart from KIX

Day 1 上梅田觀景台我覺得可以趁6-7點magic hour睇黃昏景會靚過入黑先睇, 會唔會考慮睇完先食野?

Day2 USJ 你玩足成日應該都體力用盡咁滯
但你打後幾日京都每朝都要7點起身

每一日都用到好盡
樓主你同另一半之前去旅行係咪都係咁chur
如果大家都習慣咁體力化既行程就得啦
否則我覺得預返鬆d時間比較好

同埋好似冇預到一日三餐時間?

空中庭園我都諗緊乜時間上去好

我地之前去旅行都係chur足全日
今日好d添喇 京都冇乜晚間活動 可以早d瞓

野食佢負責安排 所以仲要再執

個人感覺, CHUR得太盡好似失去左旅行既原意

京都寺廟通常5點就收
所以你果日下午4點先搭車去上賀茂神社, 會有點tight
仲未計前面既景點可能會delay

西本願寺同東本願寺會唔會考慮二揀一? 好似有些少重覆
東福寺同三十三間堂都係附近, 同樣幾值得睇

東本願寺我係唔入去的 只係checkin係果度隔離
上賀茂我係預4點鐘到 佢6點收

東福寺同三十三間堂 我看看先
唔該曬你！

為咩 辛苦過番工
旅行唔係放輕鬆架咩
你玩到戰地記者咁

法善寺只係一舊有青苔既石像， 法善寺橫町都多野食既， 法善寺可以行到去黑門市場， 我估10分鐘左右

9/6 去京都
0930 check out → 1000 四天王寺 → 1100 うどんの前田 四天王寺本店 → 1200 法善寺橫町 → 1hr 京都 →

好似不太順路， 可以去黑門市場時行埋法善寺

見你咁chur, 介紹你一個景點， 去京都時上高d， 去貴船對住個瀑布食流水都， 夏天先有架

好 我再諗諗呢度點安排

呢個我地睇左了 應該下次再去京都時才去 始終會用太多時間

第一次去USJ建議買pass

bk咗邊間酒店？

咁我改做咁樣 會唔會好d？

7/6
1200 arrive KIX → 1400 うどんの前田 四天王寺本店 → 1500 鶴橋站check in → 1530 大阪城 天守閣 → 1730 梅田 → 梅田スカイビル空中庭園 → 藍天大廈 喝鈍 豬扒專門店 瀧見小路

8/6
USJ

9/6 去京都
0945 check out → 1000 四天王寺 → 1115 黑門市場 → 1245 法善寺橫町 → 1hr 京都 → 1415 西本愿寺 → 1530 東本愿寺checkin → 40min車程 1615 上賀茂神社 → 若狹家 魚生飯

我係bk民宿

大阪: 鶴橋站 行3min
京都: 東本願寺同西本願寺之前 行去寺3min

有無話邊個網站bk
嚟緊7月會同女朋友去

Agoda home
Air b&b

我地翻工好輕鬆 所以都唔介意旅行chur 去多d景點反而仲開心
同埋我都認今次會係走馬看花d 但我地共識都係今次當巡一次 有概念同印象 始終我未去過想睇左係點樣先 然後花季再去先揀比較鍾意既地方深度行同慢慢影相

但日本唔係立咗法禁airbnb咩

咁我唔清楚啦 總之如果bk到 入境時寫住朋友的家

最新行程

7/6
1200 arrive KIX → 1400 lunch → 1500 鶴橋站check in → 1530 大阪城 天守閣 → 1730 梅田 → magic hour 梅田スカイビル空中庭園 → dinner

8/6 USJ
0745 到達USJ → 2030 離開

9/6 去京都
0945 check out → 1000 四天王寺 → 1115 黑門市場 lunch → 1245 法善寺橫町 → 1400 西本愿寺 → 1515 東本愿寺checkin → 1615 上賀茂神社 → dinner

10/6 單車遊
0845 平野神社 租車 → (5min車程) 0910 平野神社 → (5min車程) 1030 金閣寺 → (10min車程) 1215 北野天滿宮 → (15min車程) 1330 二条城 → 沿路搵地方lunch (20min車程) 1500 南禪寺 水路閣 → 1600 鴨川 → (30min車程) 1800 京都站還車 → dinner

Total 車程約18km 約1.5hr

11/6
1100 天龍寺 庫里 野宮神社 竹林步道 → 渡月橋 → lunch → 巴士 → 大覺寺 (→ 直指奄) → 巴士 (→ 清涼寺) → 1400 愛宕念佛寺 → 1515 化野念佛寺 → 巴士 → 1830 渡月橋(萬燈漂流活動) → 嵐電和服之森 → 嵐電 →

12/6 和服日
0700 伏見稻荷大社 抽籤 千本鳥居 → 0850 四条站 → 0900 租和服 → 1000 白川 祇園新橋 祇園小森 → 花見小路通 lunch → 八坂通 1330 八坂塔 (→ 三年坂) → 二年坂 → 寧寧之道 → 石塀小路 (→ 高台寺) → 1600 八坂神社 → 1730 鴨川 → 1830 四條 還和服 → 四条河原町 (→ 京都塔) → dinner

13/6
1000 check out → 1hr 奈良 → 1130 志津香釜飯 → 1300春日大社 (40min) (→ 1430 若草山) → 1500 奈良公園 (→ 東大寺) → 1600 上巴士離開奈良 → 1730 Airport → 2000 depart from KIX

9/6 去京都 update
0930 四天王寺 → 1045 黑門市場 → 1215 法善寺橫町 → 1400 西本愿寺 → 1530 東本愿寺checkin → 1630 上賀茂神社 → dinner

小弟6月尾都去京都，帶住老人家，一日最多去兩個景點，有冇咩pass抵用。

我見樓上ching介紹呢張，雖然可以搭埋機場出黎果程，但京都好多站都唔包

Gay

最近行嵐山見到有得划艇仔遊河 幾啱情侶去玩
1500yen一隻艇

飛田新地

去橙街，買到你破產都得

如果你剩係玩京都，唔會大範圍移動去其他地方就唔好買「關西周遊卡」，如果純玩京都市內就應該買「巴士一日券」或「地鐵‧巴士一日券」，如果嗰日搭得兩次巴士就乜都唔使買；去宇治就可揀「京阪電車京都觀光一日券」：去大阪一、兩日再返就買「京都、大阪觀光一日券‧二日券」，去貴船、比叡山嗰啲都可買返相對既一日券。另外必需買既就係「ICOCA＆HARUKA優惠套票」往返機場

唔該你啊，ching，我total去5日，2日京都，3日大阪，大阪果3日會決定買2日卷，係京都果2日未決定。帶住老人家，會去下啲寺同廟行，主要都係京都市，咁係咪唔應該買卷？

唔好買關西pass，京都市內參考返我上面講巴士一日券嗰啲

京都懶人包：

上面條link有問題，再試呢個：

六月有萬燈漂流活動咩

我6月9號嗰日都係喺京都
我自己嗰日嘅行程就得清水寺同伏見
夜晚再搵條街行下 浸下溫泉

你日日都咁早起身除非你早訓
出到去玩肯定會好攰
去旅行啫 唔使搏到咁盡
抖夠先出門口 我第一次去日本都好搏
過幾日對腳攰到..

旅行書話6月開始有
日本旅遊局網話夏天晚上有
所以應該係有掛

我真係預京都每晚10點半攤上床
我以往去東京仲要係著日本人好興果種高跟鞋行成日
今次多數著平底鞋/波鞋 所以我諗問題不大

最新行程

7/6
1200 arrive KIX → 1400 lunch → 1500 鶴橋站check in → 1530 大阪城 天守閣 → 1730 梅田 → magic hour 梅田スカイビル空中庭園 → dinner

8/6 USJ
0745 到達USJ → 2030 離開

9/6 去京都
0930 四天王寺 → 1045 黑門市場 → 1215 法善寺橫町 → 1400 西本愿寺 → 1530 東本愿寺checkin → 1630 上賀茂神社 → dinner

10/6 單車遊
0845 平野神社 租車 → (5min車程) 0910 平野神社 → (5min車程) 1030 金閣寺 → (10min車程) 1215 北野天滿宮 → (15min車程) 1330 二条城 → 沿路搵地方lunch (20min車程) 1500 南禪寺 水路閣 → 1600 鴨川 → (30min車程) 1800 京都站還車 → dinner

11/6
1100 天龍寺 庫里 野宮神社 竹林步道 → 渡月橋 → lunch → 巴士 → 大覺寺 (→ 直指奄) → 巴士 (→ 清涼寺) → 1400 愛宕念佛寺 → 1515 化野念佛寺 → 巴士 → 1830 渡月橋(萬燈漂流活動) → 嵐電和服之森 → 嵐電 →

12/6 和服日
0700 伏見稻荷大社 抽籤 千本鳥居 → 0850 四条站 → 0900 租和服 → 1000 白川 祇園新橋 祇園小森 → 花見小路通 lunch → 八坂通 1330 八坂塔 (→ 三年坂) → 二年坂 → 寧寧之道 → 石塀小路 (→ 高台寺) → 1600 八坂神社 → 1730 鴨川 → 1830 四條 還和服 → 四条河原町 (→ 京都塔) → dinner

13/6
1000 check out → 1hr 奈良 → 1130 志津香釜飯 → 1300春日大社 (40min) (→ 1430 若草山) → 1500 奈良公園 (→ 東大寺) → 1600 上巴士離開奈良 → 1730 Airport → 2000 depart from KIX

行程超緊密，希望你捱到

唔好放山埃, 入去被人溶左都得
佢都唔Serve外國人

幾年前第一次去都同你差唔多行程 chur唔係問題 係你對腳會攰到仆街兼痛 會攰到無心機 一陣行錯路又好易撻著鬧交

下星期就去 唔知會唔會好熱呢

我都係 好似會落雨

巴打USJ有冇買快證?

幾時出發？

我問咗好多朋友 最後決定不買

星期四朝早機飛

希望你呢個決定無錯

到時上來同大家報告

黑門市場我就覺得不了

男朋友好想去 所以咪陪下佢 冇所謂啦
大家有冇乜黑門推介？

冇買快證又想排快d
排single ride

我14號去 等你報告

唔好見人開海膽你又係咁開， 開一隻試下味就夠

好

你幾時去啊？

路過搭嗲一句
Usj點樣玩到咁耐
冇買fast pass?

如果咁長時間for排隊我諗你排完個哈利波特都冇晒癮玩其他

如果買左fast pass我諗你三四個鐘內走得

係啊 我不買fast pass
睇情況吧 唔想排隊就影下相 買爆谷筒食

你估爆谷筒就唔洗排

我知要排 所以我咪重點話買黎食
一黎食過癮 同埋本身都預會買

下個禮拜

有人一齊去既話
鴨川必去

想問下有無電動單車租

之前係酒店既站點租過普通既

一個人去宇治+奈良好
定係去貴船神社+錦市場
唔係京都住

好多間都有

有冇人試過5點幾落機
之後直接去usj
會唔會攰死

諗緊反正咁早到
不如直接去玩
唔使第二日特登早起身

前者如果唔食抹茶同玩鹿嘅話都好多神社寺院睇
睇你鐘唔鐘意

錦市場唔好太遲去
四五點就收

唔係全自動得唔得
半自動就有

我成日都去鴨川坐吓hea吓
試過一條友坐左半日

有咩好？

想問大家 如果八月去京都
著和服 同踩單車 係咪玩命
(預左係京都停留2日)

另外 個人意見
樓主金或銀閣寺揀一個就夠

同埋大家有冇酒店好介紹

Day4 如何？ 我同你好似 但我不去清水寺 我去八坂神社

另外想問
八月坐小火車係咪無咩睇
定坐艇仔好

我最後不去銀閣寺啊

後日飛?
咁你會食咩餐廳?

大阪城 黑門市場 不了

最新行程

7/6
1200 arrive KIX → 1400 鶴橋站 lunch + check in → 1530 大阪城 天守閣 → 1730 梅田 → magic hour 梅田スカイビル空中庭園 → dinner

8/6 USJ
0745 到達USJ → 2055 離開 → 鶴橋站 dinner

9/6 去京都
0930 四天王寺 → 1045 黑門市場 → 1215 法善寺橫町 → 1400 西本愿寺 → 1530 東本愿寺checkin → 1630 上賀茂神社 → 河原町dinner

10/6 單車遊
早餐 → 0800 平野神社 → 0900 平野神社 租車 → (10min車程) 0930 金閣寺 → (10min車程) 1115 北野天滿宮 → (15min車程) 1300 二条城 → 沿路搵地方lunch (20min車程) 1545 南禪寺 水路閣 → 1700 鴨川 → (30min車程) 1800 京都站還車 → dinner

11/6
1100 天龍寺 庫里 野宮神社 竹林步道 → 渡月橋 → lunch → 巴士 → 大覺寺 (→ 直指奄) → 巴士 (→ 清涼寺) → 1400 愛宕念佛寺 → 1515 化野念佛寺 → 巴士 → 1830 渡月橋(萬燈漂流活動) → 嵐電和服之森 → 嵐電 →

12/6 和服日
0700 伏見稻荷大社 抽籤 千本鳥居 → 0850 四条站 → 0900 租和服 → 1000 白川 祇園新橋 祇園小森 → 花見小路通 lunch → 八坂通 1330 八坂塔 (→ 三年坂) → 二年坂 → 寧寧之道 → 石塀小路 (→ 高台寺) → 1600 八坂神社 → 1730 鴨川 → 1830 四条 還和服 → 四条河原町 (→ 京都塔) → dinner

13/6
1000 check out → 1hr 奈良 → 1115 志津香釜飯 → 1300春日大社 (40min) (→ 1430 若草山) → 1500 奈良公園 → 1600 上巴士離開奈良 → 1730 Airport → 2000 depart from KIX

係啊
依家暫定咗幾間 其他要再睇 同埋有d到時再算

有無介紹下
係京都

得
慳力就得

環境好
好舒服最岩野餐

志津香釜飯
又話要等好耐?

應該6點起身啊

我諗住如果要等1.5hr 應該就不食了 最多等1個鐘
同埋我地11點左右佢一開舖就到 應該仲未peak hour 所以應該唔洗等個半鐘掛

咁你一開頭計完人數就要決定走定留
如果留到一個鐘不如繼續等

黑門 黑市來 水鳩班遊客

我都係咁話 但男友好想去 冇所謂啦

萬燈漂流係每晚都有？

我都想知 網上冇乜資料
剩係話6月開始夏天晚上

見到咁密既行程 真係答你夠曬

邊到必去 好主觀

好的 但點解要先去伏見？ 因為晏就會多人？

你幾點還？
我係會9點到 6點半還

過埋今晚就出發喇 到時同大家報告！
我已經驚緊架機可能會delay

你地和服訂左邊間

唔嫌遠既去下美山町 伊根町 天橋立
好撚靚

冇時間喇 天橋立都想去架

呢日只係舉行法事
網上睇 其他日子好似都會有 因為官方旅遊局都係話6月開始有
實際情況係點 到時才知/睇有冇人去完上黎講

送燈籠咪法事嚟囉

同埋大文字山燒山一齊舉行
利申 唔識日文
等其他人跟進

平時都有果個唔係法事，單純許願放燈落河
我見網上d blog同旅遊局都話6月開始已經有得放
搞法事果日係送走先靈
應該係2樣野黎

同埋就咁許願放燈落河 應該不是法事啊 純粹真係放燈 由得佢漂 所以叫萬燈漂流
法事 係真係有法師 儀式送走d燈

可以參考下這個 京都每日有乜活動

我上次去
未開門都長龍到唔會等

如果唔去黑門市場
大家有咩好介紹？
會去錦市場

上次去黑門市場都係食蟹腳
同拖羅
仲間串燒雞

中之島漁港有冇興趣?

雖然真係好細， 但海鮮新鮮同平 ， 可以對住個海浜燒， 如果唔想再食磯丸水產可以黎呢度

缺點離開車站要行十幾分鐘

木津
但係朝早10點開始收野收鋪

去旅行都6點起真係搵自己黎搞

今日day2 去左usj 12點已經玩左 大白鯊,Final Fantasy, Hollywood Dream, Spiderman, Minions

好似$500左右

係啊
我今晚再報告下玩咗乜

usj 可以上官網check預計人數 黎決定買唔買express
如果係平日既話 基本上唔買快證都玩得哂
當然要check清楚係咪日本公眾假期

我自己覺得
Spiderman, Minions, harry potter,飛天翼龍 都係必玩
final fantasy新野未玩過
terminator 可以唔使玩 好悶

響冇pass+落雨既情況下 我最後睇咗同玩咗：Final Fantasy/大白鯊™/蜘蛛俠驚魂歷險記- 乘車遊 4K3D/迷你兵團調皮百厭乘車遊/monster hunter/水世界™ /荷里活美夢- 乘車遊/哈利波特禁忌之旅™/backdraft/Terminator 2 : 3-D® /荷里活夢幻過山車- 逆轉世界 -/飛天翼龍/美少女

聽日過京都

我都係

搭緊